屌你老母死廢老

屌d死廢老成撚日要人讓座又無禮貌都算啦
但屌佢老味個撚個都好撚似十鳩幾年無撚沖過涼咁，屌你老味咩仲要逼埋黎
仆街架車卡平日已經夠逼架啦
你老母閪仲要逼住全程聞個陣屌你老母廢老味
食撚屎啦廢老
家陣沖涼都唔撚識啊？？

你上嚟屌我做乜撚嘢
係就屌柒個廢老啦